90後青春年代睇既球星 係咪得返呀朗 美斯同cech？

90後睇80後球星大
小學睇既大哨 c丹 依堆應該係80後青春年代
咁90後青春年代 應該係呀朗 美斯 巴哥 依一代

仲有揚格

港父嘔心到
專登拉隻車狗黎講

唔知而家後生仲鐘唔鐘睇波
8,90後受英國影響 鐘意睇英超
最受歡迎應該係暴聯同碧咸

咪撚車狗車狗咁講
踢過阿仙奴 拎過隊長臂章

咁巴哥呢
同c朗美斯擺埋一齊 肉酸到

我80後細細個睇保方，而家佢仲踢緊

上海申花王子來

如果仲係頂級聯賽立足

仲有伊巴，米拿同保方

問過新星保方未？

呢個後生仔應該仲有排踢

依d80後青春年代啦

同早幾年高比一樣

小學睇到中學再大學再出埋做野
佢都仲係一線球星

沙洛文卡奴

睇nba多

保方98世界盃都踢過你唔提
提牙朗美斯

樓主講頭套狗都唔講法比

伊巴 保方

70後睇三浦知良到依家